圍住poly既嗰幾區可唔可以即刻開花

poly真係唔夠打

10

9

8

7

6

5

4

推

3

2

1

甴近平

推！！！！！！！！！！！！

Push

push

上熱門呀屌你老母

上熱門呀

快推

推呀，上熱門呀屌

邊個仲邊工

返工

推啊

理大目前急需以下物資❗️請廣傳❗️

開花

尖沙咀 尖東開花

推 完全冇傳媒關心poly

開花救poly

救理工

幫推 求下手足出來開花

推極都推唔郁

救人呀

推！

poly d post全部上唔到熱門
又沉得快 一定有古怪

唔好入poly，去poly 隔離嗰幾區

講埋宜家咩情況plz

Tui

蘋果連 live 都無做 poly 喇

Poly重狗，去到都入唔到，周圍馬路，外面包抄完攻完都難走

中午

推爆啊

黃埔有冇開花

pish

救poly

Poly 同中大一樣，都係大學呀

快閃紅土

tui

Tui ng do

千其唔可以 以建制議員OFFICE 做TARGET

曱近平

開佢老母

圍魏救趙

無直播又無盛，都唔知個邊發生緊乜事。。

幫幫手

救下poly得唔得

其實點解會無記者影

戰力俾黑警hold哂去中大

Poly太少報導 冇人知咩事
又冇channel好似中大嗰日咁幫推

尖沙咀要人呀

Poly有冇直播

想問有無直播呀
今朝到依家都係得文字

推啊！

再推

出嚟！

puah

推呀

Poly

其實依家poly情況唔係大家講到咁差
唔知點解仲有人放風谷人入poly
既然紅隧已死 其他手足唔駛專登入 去返自己區做實事好過啦

其實班狗唔會清 因為黨鐵好順暢 d人可以係黃埔轉車 平時要行紅隧貨車既會轉西同東隧入 巴士唔駛講 直頭唔撚開

poly前線20幾個鐘無瞓
要換更

可能因為欠缺報導
我自己都睇唔到 淨係睇到po好心急
Sorry下次fc咗先 唔想手足 大學俾狗搞

pish tui

Push，救命

ppp

尋晚反而有

pishhhhhhhhhh

我都想知poly咩情況，我唔想知cu野住，宜家cu安全過我屋企，有冇人有live link??

圍狗宿呀
全部大學生都要睇
！美軍即制武器手冊（中文）！

又開花，，其他區搵鄉黑搞掂你都得啦

曱甴平

加油丫

做咩poly冇人理

暴大 群情凶湧
理大 棄守啦 be water

開得花嘅人都應左去左poly

手動推

難守 撤退啦

用油漆水球

理大有無live 出live先多人關注

now影緊隔離

一手料，poly入面士氣好差

埋土搵人開tg gp得唔得
完全唔知入面點

Poly 仔加油

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

走咗出去啦啲人

tonight wait me off

Poly n展仔速去工業中心
底層有高腐蝕溶液
沙模場有熔爐
仲有大量五金

上底有工場，大量物資做攻防具

千祈唔好爆ic
佢個鎖十年都唔整
Chok2chok真係會散

保護poly!

有冇 tg grp?

Poly而家點？

成個九西同港島北都要開花

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點